Ze opende de deur en ging naar de volgende kamer.
Lady Wyndover was zittend in een lage stoel naast het vuur, met een sierlijke theeservice, van zilver en Sèvres, vóór haar, en zij begroette Esmeralda met a glimlach, en gebaarde haar om een ​​stoel op te trekken aan de andere kant van de Brand 'Je moet sterven voor je thee, liefje,' zei ze, alles in zich opnemen de punten van Esmeralda's eenvoudige reiskleding, en toch zonder zelfs schijnbaar om naar haar te kijken.
"Wat een geweldige deal moeten we elkaar vertellen," vervolgde ze, zoet.
"Ik weet echt niet waar ik moet beginnen!
Trouwens, Mr. Pinchook moest zich haasten en vroeg me om afscheid te nemen jij voor hem.
Hij is een heel mooie oude heer, vind je niet? '
"Ja," zei Esmeralda met een vage glimlach.
"Hij is erg aardig geweest voor mij, en ik verwacht dat ik hem veel problemen heb gegeven. "
"O, dat weet ik zeker niet, mijn liefste," zei Lady Wyndover.
Hij Het moet alleen maar blij zijn geweest om een ​​charmante jongeman te begeleiden Meisje 'Hij leek soms niet erg blij,' zei Esmeralda in haar ronduit mode.
